連儂牆貼係屋企lift口

支持 記得趁無人果陣貼,費事比藍絲篤灰

貼多幾層

文書組出動
呢排都貼緊屋企附近

push

要知藍絲住咩單位倒屎倒尿倒垃圾喺佢門口

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

[集思廣益] 領養咗隻貓 叫咩蛋好？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

教貓分享

虐貓狂徒 - 怒漢 #313312